5月30 大圍Pavilia

🚇新世界🚇大圍站🚇
🔥全城矚目🔥世界大盤🔥
📆預定5️⃣月份🏃🏻⚽

*🏦物業資料篇*
第1A期：2座 (分別2、3座)
第1B期：3座(分別5、6、7座)
第2期：2座(分別1、8座)
3期座數合共：7座(1-8座)

*【大圍站上蓋 第1A期】*
單位座數：2座 (分別2、3座)
單位伙數：約783伙
單位間隔：1房 至 3房

*單位呎數：*
1房 約300呎 (開放式廚房)
2房 約480呎 (開放式廚房)
2房+儲物室 約540呎 (梗廚)
3房1套 約660呎 - 750呎 ((梗廚)
3房1套+儲物室 約840呎 (梗廚)

📣📣💢第1A期💢重點💢📣📣
✅主打以 2房 及3房 為主
⚠第1期冇 開放式户Studio 單位
⚠所有單位都不設工人廁所

♦️2房梗廚 約540呎
♦️3房1套 梗廚 約660呎
♦️3房1套+儲物室 梗廚 約840呎

🤹🏻‍♀️會所：
🏓室內運動場
🏸戶外網球場
👵🏻長者會所
🏊🏼‍♂室內泳池 約25米
🏊🏼‍♀室外泳池 約35米

📆關鍵日期：2022年9月

5月30開始睇示位
6月中開賣
價單未出

正！好耐未試過有網球場既新盤

泳池都做唔到50米標準池
長者會所有咩用
成大陣老人徐

笑死 長者會所
係咪成堆櫈比啲廢老係度鳩坐咋？

有無則睇?

等睇價單 3期正

300呎使唔使700萬？

無可能平得過康城

價單一號低層6字頭啦

Marketing會唔會整個$5880000出黎吸下晴

關鍵日期：2022年9月

最大都係得840呎？

一間唔奇

呢個盤真係好有興趣，去邊都快

佢呎價高咁搶番泥，起大單位賣唔到價
仲有要留意大單位有開揚景觀，但同時對住啲大馬路

賣樓花差唔多啦, 依家開賣, 3個月成交
24個月樓花期好standard

高價? 新世界補地價呎價只係2800左右
平過名城一期

隔離名城太多大單位

咪亂吹好不好

$8,888,000仲吸晴喎

唔賺盡你點對得住同區2手樓ar.
沙田第一城

第一批 凱匯價

2014年10月13日，新世界發展以28.56億補地價投得港鐵大圍站上蓋發展住宅項目發展權，港鐵則支付餘下的75億元投得65萬方呎樓面的商場，合共補地價總金額達103.56億元。新世界指項目主力發展2至3房單位，平均單位實用面積約600方呎，不過相信發展商亦會按市場需要提供一定比例的小型單位。

補地價有一大部分係去咗商場部分

商場果part黨鐵補
邊到係新世界